iphone 12 mini 續航力得唔得？

接近 se2 定 iphone 11?

舊電細，無咁長氣㗎喇

調返轉諗，咁又好快叉得滿（快叉牛加持）

佢好似話耐過ip x, 我用緊ip x所以冇問題

未有人有機
等test啦

Battery cycle咪一日跑幾轉

鬼知咩，都未有人有機去試

睇數據應該同se差唔多

一日差三次，搵鬼買

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

咁又唔洗 我SE2都係1日1差

ifan諗野係特別d

電池得2227mAh，你認為？

如果開5G 全系列再減20%

我要一日兩叉

你預唔夠一日用

初期用都已經係咁?

係

用緊SE2，中度使用者，我試過下晝3:00 100% 電起身出街去到夜晚九點就得返 20% 電

公司有得叉is ok

算好好啦下嗎
中度姐係點
好想換mini

預咗帶尿袋

都係覆下message連CarPlay聽吓歌gps得閒look下Facebook連登，唔打機

同我差唔多 工作用 滿電
覆email/ 睇相 / 打電話
6個鐘左右就見紅20%

12都唔係好掂
Mini更加慘

用緊se2一日差2次電，mini 用埋5g 我諗要4次